報稅一問！

屋企人需要報稅 但佢無供養過我

然後佢知道哂我個身份證號碼

我唔想比佢填我落去
有咩方法可以唔比佢有呢個免稅額🙁

因為佢平時對我好賤 我唔想益佢頂！

求集思廣益！

自推一下！

申請脱離關係
舊年無做？

無啊好後悔😭

一個問題
你地係咪同住先？

係啊 😪

咁收皮啦

你有冇交租？

此post已完。

即係焗住要比佢填😭？

有影響架？ 租不嬲係老豆交

佢交租你又住緊佢屋
點樣唔可以比佢填？
一陣趕你出門口瞓街都似

樓主幾多歲

咁都唔係供養緊你係咩？？？？？？？？？？？？？？？

sorry for 1999

果個好賤嘅屋企人係我家姐

報比稅局知囉，可以點?

如除你以外有其他人士在同一課稅年度均有資格就同一兄弟姊妹申索該免稅額，你們必須互相議定由誰人提出申索。如不能達成協議，則無人能獲得該免稅額。

有無其他兄弟姊妹？叫佢地填你個名，同你家姐爭
如果你淨係兩姊妹就無得搞

點都唔仆街過香港政府呀?

Dependent Brother or Dependent Sister AllowanceYou can claim dependent brother or dependent sister allowance if you or your spouse maintains an unmarried brother or sister, who at any time during the year of assessment was:

1. under 18 years old; or
2. of or over 18 but under 25 years old, and receiving full time education at a university, college, school or other similar educational establishment; or
3. of or over 18 years old and was, because of physical or mental disability, unable to work.

你幾多歲
睇下會唔會唔eligible

A brother or sister is only treated as maintained by you or your spouse if during the year, you or your spouse had sole or predominant care of the brother or sister.........

屋就你老豆比
咁你家姐有無比過錢你
無你咪大佢去稅局篤佢